1 Рекурсія - це коли функція викликає саму себе з певними параметрами. Рекурсія використовується, коли завдання може бути розділене на менші частини, і кожна з цих менших частин може бути вирішена за допомогою тієї ж функції, яка її викликає. Рекурсія може бути корисною, коли кількість ітерацій не відома наперед.
